相葉雅紀爆過肺 嵐fans好擔心佢有冇俾疑似中招嘅志村健惹到

2人關係好師徒相稱
又有合作主持節目

相葉以前爆過肺肺弱

Push

相葉醬

Who?

Rip

希望aiba無事

嵐都唔識代表你____

唔好呀

大家擔心緊依班「濃厚接觸者」

菅田 永野

以為係日本妹.....

我憎kpop都知李知恩係IU啦

憎=/=零認識, 我都係岩岩知道有呢個人存在

aiba.......志村San confirmed中咗

佢爆肺係幾時既事

確診左希望志村さん無事

aiba唔好有事呀
希望志村健快d好番

aiba bb

2次 最近嗰次好似9年前

牙暉

嵐本身咁多野做都唔知夠唔夠抵抗力
祝志村さん早日康復
志村動物園好好睇

Soda

Suda啊